［PS4]岩岩玩完bloodbrone而家玩ds3

救撚命
個盾擋唔到就898
有無技巧分享下

唔擋咪得

DS個盾是用嚟盾反唔係比你用嚟擋

其實初期得兩個choice:
練用盾parry
主動攻擊唔玩parry

我同樓主一樣
本身DS已經節奏慢
再下下玩盾我會訓著
所以冇玩過盾parry

非PVP既話 個人覺得唔貪刀已經OK
同埋對人形怪有得背刺

用盾廢過唔用盾

巨盾鳩擋流

一周目用重武主動出擊好過，冰狗槌or流放大曲打出硬直連死

但閃避個手感無bloodbrone 咁爽

係咩
點解我覺得差唔多

我覺得DS3舒服好多

玩咒術師啦
拎埋d咒術攻擊既戒子
包你輕鬆過

聽到d擋劍聲 就好爽
噹噹噹